又話捐錢捐口罩俾美國

有冇人搞？

攬炒巴呢